我係一個地盤佬，細個時嘅夢想係漫畫家。

今日因工作要去港大做野 黎之前已經做咗兩單
時間關係阿頭話食飯先
我打開銀包 得返45蚊

7號出糧 交家用交房租交水電煤 得返3000鬆啲
但到今日得返45蚊...
啲錢去晒邊？
發夢 課金 打boss 當然係被boss打嗰個..
做得勇武派 少不了嘅係減低受傷嘅裝備
但一套靚嘅防裝都唔平 保護自己嘅野唔慳得
出去發夢都係一日先食一餐
有時食到一半 防暴已經推進
即刻食多一大啖就要抌低個叉雞飯
含住好大啖嘅飯 一路咀嚼一路衝去前線幫拖
仲要噴住飯叫大家快啲走
哩種辛酸 我義無反顧

講返轉頭
今日早上有義士朋友過數還返700蚊比我
打開銀包得返45蚊果時 終於可以去食飯
果45蚊由禮拜一留到今日
即係意味著我無食正餐3日
每日都係食鄰居送嘅麵包
佢做麵包鋪 每次都送一大袋 唔係佢我都唔知點過
我叫咗個叉雞飯連芬達
坐低一路食
啲眼淚一路流
我真係好希望哩一兩個月以黎 自己真係發緊夢
但哩個就係現實
我上前線 我都會驚 我都怕痛
自己仲要鍾意畫公仔
打斷咗隻手就咁一世 再揸唔穩支筆
但我出去嘅原因係因為我都有下一代
因為上一代唔理唔爭取
要由我地哩代人黎流住血爭取
我唔想下一代都係咁
再經歷咁多恐怖 致殘 被消失

最後

加油，我戶口得返100

加油，共勉之

唉，巴打呢排點，好撚辛苦，出去出得好辛苦，好撚大壓力，又窮

我都係喺周圍徘徊，唔敢去太遠
啱啱喺台灣返香港 都係女朋友比晒

有女朋友真好，星期四又要返工

巴打返咩工

無固定，不過返酒店炒散多囉，唔算太辛苦，不過好厭倦

唔好咁諗
錢對目前嘅我地好重要
有錢 食飽 有動力 可以做更加多嘅野
為幫更加多嘅人而努力